關淑怡出咗新嘅叛逆漢子翻唱

後段幾驚喜 作為粉絲已經好開心

期待隻碟其他新歌

who?

O Andy!